揭發關sir狙擊手個post有千幾個正評, 睇來可以準備革命了

千幾個人癱瘓一間大學應該乜都夠?

等關蛇發號施令
相信到時出晒嚟都幾震撼

毒步 ching 屌到學生妹未

下世

1 like = 1 respect

搵日去果到post ig支持下
之後聽日繼續返學屌女